呢條片1945 lost girl係咩料

有人話係1945年蘇聯紅軍性暴力下其中一個受害人
但1945唔係打完啦咩，仲有慰安婦？同埋呢啲無軍事法庭審？
我以為得亞洲有慰安婦，原來歐洲都有慰安婦

1945 5月先係打完歐洲戰場
而蘇聯紅軍由進入德國開始，一直都有強姦德國女人
蘇聯紅軍高層亦唔想阻止/阻止唔到
佢地同慰安婦唔同，慰安婦係有規劃性
德國呢啲係單純強姦
受害女性點數量過百萬

至於點解戰後冇事
因為蘇聯係勝利一方